如果港共派一萬，大家會捐幾多支持人足？

0

人足不了

借ac:是咁的，我係西環駱先生

人足係咪人肉足部按摩

人足就未入幫啦